有人做緊sub仔睇唔起main con

佢笑鳩W記是咪on9
番去做你個m記啦

小心比人寸你現實唔屌， 上網屌的鍵盤戰士